不如開花嘅時間唔好寫咁死

不如開花嘅時間唔好寫咁死
我哋寫嗰range, 例如：8點至12點

8點開波有狗就喺附近standby 唔好行動
等d 狗走哂先出黎開花
做到真正嘅be water

D狗唔可能守足4個鐘 / 阻住交通4個鐘
真係長守就係佢哋失民意

怕唔夠時候就寫長D時間
寫12點散就真係12點散，唔好長守俾狗足
大家點睇？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

本身有文宣話假期就下晝一點開花
跟住就比人帶撚左風向去夜晚八點
得兩個幾鐘邊夠時間做野呀？